## Exception context

### Условие
Стандартный питоновский трейсбек показывает номера строк по пути вызова функций, которые привели к выбросу исключения. На самом деле питон позволяет получить гораздо больше информации о контексте исключения. В этой задаче вам нужно написать функцию `exception_info`, которая принимает один аргумент `func`, который является callable объектом, который можно вызвать без аргументов. Она должна вызвать эту функцию и если она завершилась успешно, то нужно вернуть результат выполнения. Если же функция вернула исключения, то нужно перехватить его и вернуть тапл,
первым элементом которого является строка кода в функции, которая шла непосредственно перед строкой, в которой было выброшено исключение,
а вторым элементом должен быть словарь аргументов функции, в которой было выброшено исключение, т.е. ключом должно быть имя переменной-аргумента,
а значением значение этой переменной.

### Пример
```python
In [1]: from exception_info import exception_info

In [2]: def func_with_exception(a, b):
   ...:     a += b
   ...:     raise ValueError()

In [3]: def test_func():
   ...:     return func_with_exception(1, 2)

In [4]: exception_info(test_func)
Out[4]: ('    a += b\n', {'a': 3, 'b': 2})

In [5]: def func_without_exception():
   ...:     return 42

In [6]: exception_info(func_without_exception)
Out[6]: 42

In [7]:
```


### Примечания
Советуем обратить внимание на модуль [inspect](https://docs.python.org/3.7/library/inspect.html) стандартной библиотеки.
